<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>关于我们 on JoyCode: A Hardcore Software Consultancy | JoyCode</title>
    <link>https://joycode-art.github.io/team/</link>
    <description>Recent content in 关于我们 on JoyCode: A Hardcore Software Consultancy | JoyCode</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <copyright>Copyright @ [卓酷软件技术（西安）有限责任公司](https://joycode.art/) All Rights Reserved     备案号：陕ICP备2020017028号</copyright><atom:link href="https://joycode-art.github.io/team/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>个人介绍</title>
      <link>https://joycode-art.github.io/team/01-wangbo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://joycode-art.github.io/team/01-wangbo/</guid>
      <description>概况介绍 资深软件技术顾问，高级架构师，全栈程序员。专注于大型系统级软件的领域建模设计、组件化重构以及服务化架构演进等领域，超过十年的软件工作和咨询经验。作为主要负责人深度参与大型嵌入式软件平台、无线4G/5G，云服务、自动驾驶及智能对话机器人等项目。深入辅导多个大规模系统级软件开展架构和代码重构，对电信领域嵌入式系统的领域建模、演进式设计、重构、自动化测试以及软件人员技能与效率提升有丰富的实战经验的独到见解。曾多次受邀作为“领域驱动设计峰会”讲师及“全球C++及系统软件大会”的讲师及大会出品人。          开源作品 CUB：面向嵌入式系统的C++基础库   介绍：CUB是一套专注于嵌入式系统的C++基础库，包括针对嵌入式系统特点的内存管理、数据结构、线程调度、设计模式等组件封装。被多个商用产品所使用，现已开源。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>个人介绍</title>
      <link>https://joycode-art.github.io/team/02-liuguangcong/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://joycode-art.github.io/team/02-liuguangcong/</guid>
      <description>概况介绍 软件技术咨询师，全栈程序员，专注于大型系统软件的领域建模设计、组件化与服务化架构演进、遗留系统重构与开发者测试等领域。拥有10多年大型电信软件系统的工作和咨询经验，在大型嵌入式软件平台、无线4G/5G业务软件、机器学习计算平台等相关领域提供技术咨询服务。曾作为“2016全球C++及系统软件大会”，“2017全球机器学习大会”，“2019全球C++软件技术大会”，“2020全球C++软件技术大会”主题讲师。拥有开源著作《TensorFlow内核剖析》一部，Google认证的机器学习GDE技术专家。          开源作品 cctest：轻量级的xUnit测试框架   介绍：cctest是一个使用C++11语言实现的xUnit测试框架，是Google Test的替代者和革新者，cctest在阿里云，华为等大型商用C++系统中得到了有效应用。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>个人介绍</title>
      <link>https://joycode-art.github.io/team/03-weigangqiang/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://joycode-art.github.io/team/03-weigangqiang/</guid>
      <description>概况介绍 拥有12年软件行业从业经验，曾先后在嵌入式平台系统、无线通信系统、大数据、人工智能对话平台、SAAS服务等领域中从事核心系统架构设计，持续性能优化与工程自动化提效工作。全栈软件工程师，精通C/C++、Java、Scala、NodeJS，Ruby和Python等各种前后端技术和语言，并对不同语言的实现模式、性能优化、构建机制有深入研究。 在工作中长期领导和赋能开发团队构筑自动化构建与测试、持续集成与部署、性能优化等各方面的能力。曾受邀作为讲师在“2019年Clickhouse北京峰会”， “2019年Ruby conf中国开发者大会”， “2020年全球C++及系统软件技术大会”，“2020年华为ICT软件技术大会”进行分享。          开源作品 mongoid_collection_separated：支持mongo表自定义拆分工具   介绍：针对ruby语言使用Mongo中超大规模数据库表的场景，实现动态配置与修改分表策略的库，支撑业务无感知使用原有接口访问拆分表。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>个人介绍</title>
      <link>https://joycode-art.github.io/team/04-zhangchao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://joycode-art.github.io/team/04-zhangchao/</guid>
      <description> 概况介绍 软件技术咨询师。专注于大型系统软件的领域建模架构设计、遗留系统重构，开发者测试、性能优化与防护等领域。拥有10年的大规模嵌入式实时系统c/c++开发经验，为多家知名企业提供大规模嵌入式遗留系统重构、性能优化、性能防护设计、微服务架构转型设计、测试框架的设计、DevOps转型提供技术咨询服务。在咨询过程中善于技术探索与实践落地，咨询效果广受客户的好评。          咨询案例  华为:软件技术变革  嵌入式软件重构 架构设计与演进 C语言切换C++   平安集团：业务领域建模  DDD业务领域建模， 需求模型建立   深圳农商银行：手机银行技术转型  CICD搭建 设计分支模型和自动化方案 测试技术培训   中兴 :敏捷技术转型  事务级微服务框架设计 嵌入式系统性能优化，性能CI防护设计 测试框架设计 嵌入式遗留系统c++代码的重构       2020全球C++及系统软件大会  《C++Modules与大规模物理设计》            证书  EXIN DevOps Master KMP Foundation I（LeanKanban）       </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>个人介绍</title>
      <link>https://joycode-art.github.io/team/05-tongjian/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://joycode-art.github.io/team/05-tongjian/</guid>
      <description>概况介绍 从业经验丰富，有十五年以上的软件行业从业经验。对软件开发端到端全流程都有丰富的经验，曾担任过软件工程师、架构师、业务分析师、项目经理、产品经理。在敏捷软件开发过程，软件设计，系统架构，大规模遗留系统重构方面有非常丰富的实战经验，不仅仅是精通各种方法论的理论内容，还针对各种理论里落地时语焉不详的部分采用不同的方法相结合的方式进行了有益补充，减少客户在落地时走弯路。 除了丰富的技术实战经验，在咨询和培训方面也有丰富的经验，曾服务华为、中移动、招行、建行、浦发、平安、京东、联想、顺丰、中石油等多家中国企业，也曾服务过Springer、Nokia等外国跨国企业。具备丰富的课程设计经验，自研了多门课程，涉及软件开发端到端每个主要环节，并且帮助多家客户设计了适合客户诉求的定制化课程。 在企业内部创新创业方面也有一定的经验，身为思特沃克中国区数字学院——“思特沃克学院”创始人，从无到有的建立起整个内训和外训团队及内部培训和对外培训业务。并将这方面的经验用于了辅导客户内部学院打造、创新项目孵化。           数字化人才培养  通讯领域 金融领域 互联网领域 能源领域 物流运输领域   校企合作 2013年至2014年与多所大学配合开展各种技术实践课及校内实验室合作，包括</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
